又過多兩個月，各位巴打講下最近生意如何？

八月後比六七月好似仲差咗，星期六日冇乜客，個個一係去哂發夢一係留哂係屋企。

上個Post:
有冇做生意嘅巴打講下近排生意如何？

財經台有隻3zero做零售前線sales

佢好憎黃屍因為黃屍攪到佢得返幾千蚊收入

呢班低下層表面上仲有工返

事實係吊命出底薪無佣出

抵撚死

條友之前同屈蛇互片 好撚正

關於經濟，小弟有少少想法。
其實除了破壞，我們應該同時建立，令黃色商業圈團結起來。

[經濟戰線] 本土經濟圈最有效方式，創造新貨幣：「青年債劵」